阿仙奴晉級，派港幣十萬比1001

走數仆街死

走數死全家

晉閪到咩

不了

都無話咩比賽 bookmark定下季啲盃賽晉級個時推返上嚟la

留名

牙狗多人生然家
話樓豬走數果啲真係見識少
樓豬成副身家起碼9位數字